當年硬膠廠長都係俾人屈

連登質素之低